====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: A titre d ' exemple , une formation d ' excellence pourrait voir le jour , en plein cœur de Paris , entre l ’ École nationale supérieure des beaux arts et l ' école d ' architecture de Paris Malaquais , sur le modèle de l ' académie des beaux arts de Vienne .
Entity Name (Type) :: Vienne (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Paris (LOC)
École nationale supérieure des beaux arts (ORG)
école d ' architecture de Paris Malaquais (LOC)
Vienne (LOC)
Total entitiy counts: 4

